# Thcshoanghiep.edu.vn

Với những thông tin, kiến thức bổ ích tại Thcshoanghiep.edu.vn sẽ giúp ích cho bạn và mọi người trong việc chọn lọc thông tin nhanh nhất, chính xác nhất trong thời đại công nghệ số ,

- Địa chỉ: Toà nhà Center Building - Hapulico Complex, Số 1 Nguyễn Huy Tưởng, Thanh Xuân, Hà Nội.

- SDT: 02473095555

Lịch sửa hình thành Trường THPT Trường Chinh Tỉnh Đắk Lắk
Trường THPT Trường Chinh ra đời theo Quyết định số 94/QĐ UB vào ngày 20/08/2008 của UBND thức giấc Đăk Lăk.Ban đầu mang quy mô nhỏ chỉ vài lớp học mang cán bộ, giáo viên nhà trường. Tuy nhiên sau phổ thông năm xây dựng và phát triển thầy và trò nhà trường đã sở hữu được chỗ đứng khăng khăng trong ngành nghề giáo dục. Quy mô của trường đã phát triển nhiều mang hầu hết cả 3 khối với học trò lên tới vài trăm

https://thcshoanghiep.edu.vn/

https://ok.ru/profile/584002408273/statuses

https://www.deviantart.com/thcshoanghiep

https://www.twitch.tv/thcshoanghiep
